點解有d人讀緊書個陣就日日換女識sp，有d人成卅歲仲a0處男

點解人既際遇爭咁遠

都係個兩樣野啦

家底

樣

公平咩!!!!!!!!!!!!!!